黑狗拉自己友係洗白

1. 唔會拉警暴/反修例中犯事狗
2. 選舉前夕
3. 比蘋果踢爆, 踢到應一應, 民望跌, 又比人話唔拉自己友
4. 依家拉自己友, 話比人聽執法嚴明

所以condom只會係好少數, 大家唔好咁興奮

認同，之前同fd 傾都有依個感覺

推！

咁多單黑警自斃嘅案件，大家應該spin 返落去警權變特權呢個問題度！

做比鬼佬睇, 啲時機....

個底係黑 點漂都係白

都唔會係白

拉完話無罪姐

係

真係有人咁覺得？
自己覺得愈揭愈黑咋

多鳩餘，你屙完篤屎喺街然後抺番然後大家對你印象會好咗？？
唔好講笑啦，仲衰就會